Legyen a francia Liszt Ferenc Egyesület jeles tagja
elküldve nekünk elérhetőségeit és 35 eurós csekket a következő címre:

     Association française Franz Liszt
     Impasse du Cheval Blanc, Henri IV
     12345 Trifouilly Les Oies
